
Какого хрена, видя немецкий флаг эти пацаны видят во мне скинхеда?
Слышь, шнурок, мой дед воевал и я тебя ножом положу за деда.
Девка уже раздета, Гарри с гордо поднятым майком,
Твой приятель в кампании греков светит морду на порно сайтах.
Эй, это злой хип-хап, это якобы удар арматурой в сердце,
Твоё имя у всех на устах, как после болезни простудной герпес.
Все исполнители садятся на панику, их старания — хуйня строго,
А Топор в постели, как Гай Германика, Паланик, плюс Илья Стогов.
Невский правый берег — это 2 раза по 8 строчек,
Мэн, называй меня электрик, я ставлю народ на счётчик.
Твой посыл никому не понятен, как вязь или врачебный почерк,
Твоя тёлка знает, что её Boyfriend — никчёмный дрочер.
Это похороны старого рэпа — покажем каждой стерве место,
Мы приезжаем на стрелки вместе с фанами Црвены Звезды,
Злой Дыбенко 78 106,бра, стиль по-любому вечен,
Досчитай до 10 и шило тебе входит в печень...
Злой рэп — это нет слащавым текстам
Злой рэп — сразу всех пищавших не стало
Злой рэп — пока вы затирали DEF JOINT
Вам башни поотрубали маньяки Гарри и Джонни
Мы людоеды балуемся на фуршетах тобой
Коль твои треки от души то ты душевно больной
Ты персонаж из трека Топора “По наклонной”
Отдал часть себя за монету как автомат с кока-колой
Ты голубой поёшь в батллах лишь про любовь
И брал в рот у докторов, в то время как они брали кровь
Ты злой, но мне терпеть последствия твоих месячных влом
Быть дятлом грезишь, но не клювом вовсе лезешь в дупло
Вы своим рэпом добрым как Боря сносили нас вечно с катушки нах
Мои стихи гениальные будут учить как Саню Сергеевича Пушкина
Не надо нам гона, что пёхал весь двор,
Ведь у тебя только на парниш стоял
Мой рэп движение, а твой, к сожалению лишь остановка как рижская
Против Риги и Дыбены попрёт лишь самоубийца
Ты, услышав это пришел к нам с трупом сома тупица
Ищешь рифмы Панчи с юмором? Как же вот они кид
Ты грибник по профессии — собираешь лишь подживотовики
Злой рэп он самый злой сука!
Это — Злой рэп он самый злой сука!
Это — Злой рэп он самый злой сука!
Это — Злой рээээп!
